是日靚午餐 牛雜撈麵

35蚊,有舊野粉粉地唔知咩黎,好難食

牛膀 正呀清

樂園

牛膀好食喎

唔好食

好味

慘過返印度

好味返印度

正 （如果好食）